小心呢間垃圾公司

事源我老母搵咗呢間垃圾公司油過哂啲牆，三皮嘢油五人單位都覺得佢食水深，我老母又唔同我商量話當買教訓。事前間仆街公司又話4個人開工人工已經佔好多，但做嘢時得兩個人，問返佢又話喺2-4人，又話「有需要」會開4個，咁姐喺擺到明玩語言偽術？之後又氹我老母油埋4隻門成雞嘢，我老母又話唔洗。之後間公司開7000，屌喇星乜可以海鮮價嘅咩？，小弟個細佬又不才聽到個哋咁講以為好抵過埋數俾人屌又好乜都好柒就柒咗，嘈尻佢又驚佢搵間屋搞報復，巴絲們如果搞裝修剩搵公司油唔好搵普呢間食水深兼玩語言偽術呃垃圾公司

差唔多啦呢個價

你有幾多道門。。幾大
講清楚小小

非有限公司

3皮剷底批灰差唔多啦

小弟對呢啲嘢唔喺好識，但想問下喺咪全批定批啲唔批啲，見佢地批到一達達

公屋房門喺幾大？我唔喺好知...

遲下補埋兩人開工照同牆身批灰照

你話三萬好貴 我問你幾大
如果單位大 鏟底批灰再油差唔多全屋

門7000你話貴 我未問你有幾多道門

你計人工啦1個師傅1200一工2條友十日都24000
材料錢 老闆人工 其實 真係唔算太貴

屋就4百幾呎..但問題喺佢開頭開一萬一斬就斬三千，4隻門，而且喺開六日工又話開4個人，但今日第二日都喺兩個，咁佢一開始講明2-4咪冇咩好講，但佢一開頭就實牙實齒話4個呢巴打..

睇環境叫人 2至4個
佢急未4個
你估人多就好咩 油漆干透 重要過快
你買手工定快工先。。。
2個做十日又係24000
4個做五日又係24000

兩個開六日點計...

3 萬蚊唔貴

六日 2個人 400呎
3萬 都唔算食水深
材料加人工都2萬
人工1200至1500一工
老闆上門睇位加跟手尾10000差唔多啦
老闆真係做義工咩
下下人工價 不如出嚟做工人好過老闆

門4道7000你未睇下幾工
多數做開果個單位 見好做個客好先有得減

如果剷底見到石屎，三房廰連工包料油防潮底，真係要3雞野
房門去砵蘭街自己買450一隻，叫gogovan買返屋企另請師父安裝，唔洗4千蚊

呢間嘢成日喺屋村度擺檔

唔知有無計埋鐵閘

鐵閘係另一科喎

佢張單無鐵

不過多數門 一係唔搞一搞搞埋鐵門

自己去訂鐵閘，有平有貴係包安裝

你圖果道門 我都買過
買左我800蚊

3皮野好撚合理 仲要有啲平喎

裝修一定要分科，如果俾一間公司做哂，一定一頸血

砵蘭街大把，400-450自取

本來裝修就係要一頸血
不過我唔太覺太食水深

佢搵裝修公司 一定全科價
想平搵個專做油漆師傅 應該就平啲

呢隻已經係貴價房門，都係$490

過去左算啦
不過佢包送 都係差幾百

搵全科最笨柒，梗係自己分科，至少慳1/3

其實四隻門連框係貴咗少少

1500左右一隻差唔多

唔好同我講買一隻門全新幾百蚊，
一來，門都有好多唔同料，4xx一隻嗰d係好普通
二來，裝門唔使人工咩
三來，油漆同木工唔同科

gogovan$150蚊已經砵蘭街去到山頂

邊個同你講係最貴

利申行家

買傢俬建材豐檢由人

我油門咋喎...

老老實實，如果你三雞野油四佰幾呎，幫你油埋房門應該送

我都問過啲老友話根本唔洗咁貴，上面幾位巴打話正常

手工都好重要
佢批深啲，幾多陣底，幾多陣面，都爭好遠
平到仆街油到好似diy咁又有咩謂

都係人工錢，料錢好平，唔怕麻煩辛苦可以自己剷灰自己油。

唔好on9啦

講明油門

姐係油手掃漆啦

手掃漆不嬲又麻煩又貴嫁啦

同呢d大陸廠做好既門邊有得比呀

咋喎？

你知唔知油門最撚煩呀

知唔知油門幾多功夫要做

要油幾多浸呀？

咁撚簡單就唔洗收1000幾蚊一工

你自己鳩油啦

正常價，唔好覺得比人厄，唔熟行就唔好懶，問多幾間，自己安心d

如果咁你哋都接受到千幾二千蚊整對門我冇嘢好講啦

仲有個牆個窿填唔平又正常？我知老人家冇做功課去求其搵間喺抵屌但都評下理丫大哥

你比哂尾數未
可以叫返佢 汁手尾
道門上左灰未油
油門仲要上灰好大公程 實木門？

樓主乜都唔識就話人水尻你

佢地有冇剷底批灰先？

其實我岬上面有問過喺咪批啲唔批啲，因為佢唔係全批，喺批到一撻撻

所有錢俾哂，仲有兩日工睇下發展成點,房門應該唔喺喇

其實批灰唔一定成間屋批到一模一樣
有啲位本身底灰做得好夠實淨，下手就唔會批咁深
好少可有人批灰批到全屋見水泥架

我指剷底